想拎近ps4去整，邊樹老實？

港島同九龍都得

拎部

大埔果棵許願榭好似幾老實

想搵港島/九龍，btw 多謝你先

壞d咩

返原廠整最老實

大角咀嗰間香港專業遊戲機維修站ok架
之前死亡藍燈都係喺嗰度整 整左680蚊 即日就有得攞

利申:非打手

我整左一個鐘就拎得

佢望一望 我部機就無事

出碟個位

點解唔拎返sony搞？

哪有錢~

屯門利寶創x 有驚喜

整完變ps3介面

好流。。
部ps3死亡黃燈整完會翻發，佢仲標磅自己維修有部好特別既點錫機
心諗同其他街舖一鳩樣

咪係
舊PS4甩頭飛線開我980
我買過部PS4pro好過

拎返大陸坐定定睇住人整仲好

求地址

係羅湖坐地鐵去半個鐘到 你自己Google下點坐車 我就之前又係連登仔推介去整hdmi頭先識去 整200人仔